搵人阻二讀 搵人出去游擊

敵方集中喺金鐘玩唔嚟
要分散佢地注意
overload 佢地